[Telegram]搞下活動既group

如果你冇野做既時候又見到呢個po既話，不妨入黎傾下計先

本gp會定期搞下活動 你諗到既活動都盡量可以搞！！

總之就滿足你一切需要

想知更多請禁以下網址

未訓既黎吹下水啦一齊